秒回，歡迎嚟吹水

最近點呀你？一齊吹下水

最怕空氣突然安靜

hi

你好啊…